請教下Nikon代用電用乜野牌子好?

睇到叉機就好似LEIFIRE好
電就買Powersmart定係Kingma好呢?

唔買代用唔得,我想要果隻電周圍都無原裝

一定係ravpower

佢唔出cheap機既電
我想要el20

push

更新左framework 用唔到代用